點樣用恒生過美金去Sofi

我連點樣用恒生過美金去匯豐Account都唔識
搵極都搵唔到點禁

要收手續費
用中銀或者匯豐啦

要用網頁版，去海外轉帳到過數

...唔係可以用HK買美股咩

試吓本地轉賬
之後睇吓有冇得揀美金？

去匯豐開多個戶口啦